台北中伏嘅餐廳

今次唔係咩月經台北有咩好推介

反而係分享下有咩中伏嘅餐廳

可能係啲旅遊書 雜誌介紹你又試過嘅！

我先 西門町 三姊妹冰
得個大份 其實唔好味
價錢40 50左右同香港食綿綿冰差唔多

香港邊度有得食綿花冰?

一街都係喎
不過叫雪花綿綿冰

阿宗麵線 味精

台灣人都不屌
唔明點解香港人咁鐘意食麵線

MK?
太耐冇行街, sor

鴨肉扁

巴打 MK TW CWB 大間小小嘅糖水店都有

但比起4 5年前 熱潮已過

西門町豆漿 佢既鮪魚蛋沙律香米卷好撚好食
其他就唔好試啦

仲以為有只整綿花冰既鋪頭
因為我記得好耐之前MK有間專食綿花冰
但係冬天開, 好似夏天都未到就收左皮

發唔發覺同香港八方雲集一樣味既

淡水 荔枝桂花冰

東區粉圓 好撚難食

鴨舌？

有冇巴絲打5月尾6月頭去taipei旅行

五月尾去完台中再去台北

幾尾？我打算31/5 -4/6 去

我第一次自由行，明天先訂機票同酒店 好似好遲

31號去7號返
我都係早幾日先book哂酒店
機票就之前HK Airlines做特價果陣買
$900來回

台灣啲機票酒店唔需要好早book定先平，就算飛前幾日先訂個價錢都同幾個月前訂一樣

呢間真 個陣去到食 咁撚普通都推介

全撚部

酒店要, 機票某幾間都要

睇ctrip, 貴過1400都叫遲架喇
酒店睇你咩要求, 同住邊

春水堂
街邊50嵐仲好飲過佢好撚多

有得坐同冇得坐既分別
或者係starbucks同麥記既分別

西門町間楊桃冰，酸到嘔

唔記得名，西門町日式鋪開左2間對住，之前入左去食，條秋刀魚啲肉又硬又"鞋"，仲要有啲苦

伏到仆街，係香港食碗仔翅仲好

春水堂唔錯喎
只係太撚貴 我就覺得唔值

肥前屋 瞞著爹
唔明點解咁多人吹捧

瞞住爹都伏？

識飲一定飲佢李鹽冰

唔覺台灣D野好食
住左台灣幾年
都係覺得香港野好食好撚多

食肆黎講
旅遊書介紹當避雷針就無錯

胡同>大腕
價錢 服務 種類 都好D
質素一樣
胡同仲要易book d

伏在哪？

瞞著爹好食喔

有無人講埋邊間好食

好食太多了 難數啲

Can't agger more

乜撚野貢丸湯 蛤蜊湯 雞絲飯
根本狗也不屌

過黎台北讀書，基本上都係一個星期三日都食燒味

我都喺台灣讀書
燒味有啲都係整得好撚難食
始於都係覺得食唔返香港嗰個味道
同埋好唔慣佢地啲燒味飯整到好似便當咁
係都要加幾個餸比你

台灣邊度？台北我有好介紹

暪著爹唔差wo 我去食個時都撞到幾個香港人搭台一齊食

好似六七年前去過肥前屋，印象入面覺得好好食。當年個價係220ntd 大。
今年去真係有種時光流逝嘅感覺，240（好似係）一盒細鰻魚飯。一食落口就覺得點咁「梅」嘅啲魚肉。之後開始懷疑當係係咪都係咁梅，但真係唔好食，但幾年前印象入面好撚好食

永康牛肉麵
麵質鬆散，湯底欠奉牛肉味
小菜伏到喊

瞞著爹算高質啦咁既貴